係咪就到上莊落莊季節

冇記錯好似10月左右？

10月傾都未撚傾啦師傅

無聊post唔好推啦

系牙立法會就黎換莊喇
#不推文